勇武式抗爭，絕無意義，無謂犧牲。反正我們只知道，香港很繁榮，人人都愛國，祖國很偉大

喜茶好飲，祖國繁榮，祖國偉大。
香港很繁榮，因有祖國支持。

負面消息，示威遊行，勇武抗爭，烈士犧牲，警暴問題，警察開槍？我甚麼都不知道。反正偉大的政府把不良信息和負面消息都屏蔽了。

我只知道天下很太平，喜茶好好飲，香港很繁榮，中國很繁榮，共產黨萬歲，熱烈祝賀新中國七十年。

偉大的國家防火牆城萬歲
偉大的祖國幫助人民過濾負能量

從此中國只有正面消息。
正面信息萬歲。
正能量萬歲。
正氣萬歲。

中國人不用訓練正面思維能力，
因為國家已經安排最正面的信息入腦。